香港配音員 聲演連登故事

最近係講故台睇到西樓月如鈎嘅故事《我成功同個女仔搭訕，然後發現佢係植物人》

覺得個故事好正，所以嘗試下聲演，當睡前故事咁（已問左作者同意）

希望大家鐘意

睡前聽嘅話介紹嘅時候把聲有啲肉麻 唔好chok住把聲介紹應該好啲

係特登放輕啲營造放鬆嘅感覺架
如果太肉麻唔好意思

幾有feel

多謝你呀
如果鍾意嘅歡迎sub埋架

第二集出咗啦